大家覺唔覺近年個人主義嚴重咗

好似乜都講個人利益多 以自己為中心 少咗體諒包容多咗計較 例如全城熱話關愛座 窮人唔應該生仔 男人請女人食飯就話人港女貪著數等等 唔知係咪近幾年政治爭抝多 貧富問題社會問題嚴重咗導致呢個現象

貧賤社會百事哀

個撚個學哂西方啲個人主義 淨係識為自己r著數
唔識諗下人地

貧富懸殊>>>>政治矛盾

西方嘅個人主義唔係利己主義

社交媒體大力推動個人主義

係科技

我認為媒體係其中一個好大因素 總係要激起矛盾先多人關注同討論 先多人睇 好多標題黨